有冇好嘅laptop推介

話說小弟兩年前跟大專果d電腦優惠買左部lenovo t440s, 一開始已經底板有問題，整左幾次之後直到保養完左都冇事。點知上兩個月又壞，入左兩個禮拜廠，然後出返黎唔夠兩個月，琴日又燒撚左底板。所以我決定買部新機因為真係太on9, 整完又壞。

宜家暫時諗緊
dell xtp15 9560

求意見

Sor 係xps15 9560先啱

有名你叫「你老母」

垃圾spec

萬幾蚊仲得1050

你上阿媽信買
asus gl502vm
有 i7-6700 256ssd 1060
都唔駛11000

但聽講asus易壞